「泛民總辭」系一場贏左冇著數 輸左累Trump Trump既鬧劇

為左干擾北美戰場

早唔打遲唔打
偏偏呢個時候

中共 打「DQ牌」
民主黨 打「總辭牌」
一同聯手畀CNN CBS NBC TVB做頭版
轉移 美國總統選舉舞弊 視線

香港人千祈唔好捲入美國大選
畀Biden呢個 偽總統 有幾會打「香港牌」

假如 民主黨 牽頭搞既「總辭」攞到mandate

挾香港人民意向 president(elect) Biden陳情求援

Biden就可以用 道德勒索
要求儘快結束選舉爭拗 / 一月上任

香港人 變相陷 President Trump於不義同困境

柒完未？

此post已完

屌你真係智撚障

Push一下

會唔會諗太多? 第一次制裁果日道指升700點 根本香港對美國無影響

樓主係著名簡體字5毛
大家咪推

我理9班友辭唔辭...人渣黎渣嘛

諗住癡呆燈會打救你？唔好諗啦

相反，反而畀侵侵介入

push

唔好咁癲la
冇dq
第日頭牌咪第d野

Pish多下

弱智

條友不嬲柒開